<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:g="http://base.google.com/ns/1.0" version="2.0">
  <channel>
    <title>lampster.se</title>
    <lastBuildDate>Thu, 25 Sep 2025 17:04:50 +0000</lastBuildDate>
    <item>
      <g:id>200003775-200001645</g:id>
      <g:title>Smart Watch Sport innebygd GPS, Vanntett for svømming 5ATM, måler Puls, Oksygenopptak m.m. BT Samtaler, Meldinger, Färg: Svart</g:title>
      <g:description>Smart Watch Sport med innebygd Dual-GPS for ekstra presis posisjonering (L1+L5). Signalene kommer fra systemene GPS, GLONASS, BDS, Galileo, NAVIC og QZSS samtidig. Ved å kombinere signaler fra flere satellittsystemer oppnås en robust og pålitelig posisjonsangivelse. Risikoen for avbrudd og forstyrrelser minimeres.Utstyrt med over 170 sportmoduser som løping og gange utendørs, løping og gange innendørs, sykling ute og inne, svømming m.m. Klokken er vanntett 5ATM, noe som gjør at den fungerer utmerket til både svømming og snorkling (i basseng eller åpent vann).Klokken bruker avanserte sensorer som måler puls, oksygenopptak, høyde, lufttrykk, stress m.m. Synkronisering mellom klokke og telefon via appen GloryFitPro (gratis). Data kan overføres til apper som Strava og Health Connect.Designet med en stor 1,43-tommers (rund) HD AMOLED-skjerm, med en oppløsning på 466×466. Fullskjerm touch screen. Elegant metallramme med moderne dekorasjon. 500 mAh stor batterikapasitet med standbytid på opptil 2 måneder.Øvrige funksjoner: Innebygd kompass, skritteller, avansert Cywee-algoritme (søvnovervåkning &amp;amp;amp; 5 sporter identifiseres automatisk), ringe og ta imot samtaler direkte i klokken, visning av vær &amp;amp;amp; prognose, AOD-funksjon, støtte for ulike sky-urskiver, menstruasjonssyklus (kvinner), timer, stoppeklokke, stemmeassistent, pustetrening, treningslogg, kontakter, anropshistorikk, sportsdata, vekkerklokke, fjernkamera, meldingsvarsler (SMS, Facebook, Instagram m.fl.), påminnelse om stillesitting, kalkulator, verdenstid, finn telefonen m.m.Produktspecifikasjoner:CPU (Bluetooth MCU): ATS3085L
Minne: PSRAM 4GB, Flash 256Mb
Display: 1.43 tommer AMOLED HD
Oppløsning: 466×466
Fullskjerm touch screen med Touch IC: CST820
Pulssensor: VC30F med lavt strømforbruk samt høy presisjons HR sp02-måler
Akselerometer: STK8321
Magnetometer: Innebygd kompass
Barometer og høydemåler: Goertek SPL07-03
GPS: L1+L5 dobbel frekvens høy presisjon med systemene GPS, GLONASS, BDS, Galileo, NAVIC, QZSS samtidig. Bruker AGNSS
Bluetooth: Ja (BLE 5.3)
Høyttaler: Vanntett høyttalermodell 1306
Mikrofon: Vanntett
Knapper (i tillegg til touch screen): 3 stk
Motor: støtter kolonne-type permanentmagnet DC-motor
Batteri: 500 mAh høyspenningsbatteri
Lading: Magnetisk, kabel medfølger (kobles til USB-adapter)
Vanntett: Ja, 5ATM for svømming og snorkling
Sertifikat: CE, RoHS, FCCMateriale:Farge: Svart eller sølv (se bilder lenger ned)
Forside: Sink-legering
Bakside: Polykarbonat med tofarget sprøytestøping og dekorative elementer i legering
Armbånd: Silikon (utskiftbare)
Mål: 57,5 × 52,5 × 14 mm
Vekt: 85 g med armbånd (63 g uten armbånd)Programvare:Brukergrensesnitt og interaktiv opplevelse:
Klokken tilbyr sju innebygde urskiver (bakgrunner) supplert med tilpassbare urskiver og nedlastbare alternativer via app. Smartklokken tilbyr dynamisk visning av hjertefrekvens (puls), oksygenopptak og stressnivå.Temaer: 6 ulike stiler; bikube, liste, halo, hjul, foss, turbulensSportmoduser:

Enheten tilbyr 14 innebygde sportmoduser: løping ute, gange ute, gange inne, løping inne, sykling ute, sykling inne, svømming i åpent vann, bassengsvømming, triatlon, klatring, crosstrainer, roing, fri trening m.m.
Eksempel: Løping ute registrerer (i sanntid): kart over løypen, puls, distanse, tid, tid/km, antall steg, kadens (steg/min), pulssone, steglengde m.m.


I tillegg kan hundrevis av sportmoduser legges til, med mulighet for å ha 24 stk samtidig i klokken.


(1) Bassengsvømming registrerer: totalt antall svømmetak, svømmestil (fri, bryst, rygg, butterfly), akkumulert antall svømmerunder, forbrente kalorier, SWOLF-poeng (oppdateres hver gang), total svømmetid (akkumulert treningstid, ekskl. start- og stopptider), slagfrekvens (slag/min) og gjennomsnittlig tempo (min/km).
(2) Romaskin registrerer: ro-tid, dra-tid, restitusjonstid, rofrekvens, puls og forbrente kalorier.
(3) Fem sportmoduser identifiseres automatisk: gange, løping, sykling, elliptisk maskin og romaskin.

Språk i klokken:&amp;amp;nbsp;Norsk (bokmål), engelsk, svensk, dansk, finsk, tysk, polsk, arabisk, forenklet kinesisk, koreansk, japansk, spansk, fransk, italiensk, portugisisk, russisk, nederlandsk, tyrkisk, bengali, indonesisk, thai, tsjekkisk, hebraisk, ungarsk, rumensk, vietnamesisk, nyzeelandsk, gresk, tradisjonell kinesisk og ukrainsk.App GloryFitPro:Mobilsystem: Android 4.4 og nyere, iOS 9.0 og nyere.App-funksjoner: Toveis synkronisering mellom klokke og app. Startskjermen viser helsedata, inkludert skritt, distanse, kalorier, hjertefrekvens (puls), søvn, oksygeninnhold i blodet, stress og menstruasjonssyklus (kvinner).GloryFitPro-appens språk:&amp;amp;nbsp;Norsk (bokmål), engelsk, svensk, dansk, finsk, tysk, polsk, arabisk, forenklet kinesisk, koreansk, japansk, spansk, fransk, italiensk, portugisisk, russisk, nederlandsk, tyrkisk, bengali, indonesisk, thai, tsjekkisk, hebraisk, ungarsk, rumensk, vietnamesisk, nyzeelandsk, gresk, tradisjonell...</g:description>
      <g:link>https://www.lampster.se/p/smart-watch-sport-innebygd-gps-vanntett-svart</g:link>
      <g:image_link>https://a0b57b3acd.clvaw-cdnwnd.com/eb180ef0aec7e5106d478018e30d100b/200004479-6931f69322/AddText_02-07-02.10.09.png?ph=a0b57b3acd</g:image_link>
      <g:availability>in stock</g:availability>
      <g:product_type>Övrigt &gt; Norsk</g:product_type>
      <g:price>1456.54 NOK</g:price>
      <g:shipping>
        <g:country>NO</g:country>
        <g:service>Standard</g:service>
        <g:price>0.00 NOK</g:price>
        <g:min_handling_time>0</g:min_handling_time>
        <g:max_handling_time>1</g:max_handling_time>
        <g:min_transit_time>1</g:min_transit_time>
        <g:max_transit_time>9</g:max_transit_time>
      </g:shipping>
    </item>
    <item>
      <g:id>200003775-200001646</g:id>
      <g:title>Smart Watch Sport innebygd GPS, Vanntett for svømming 5ATM, måler Puls, Oksygenopptak m.m. BT Samtaler, Meldinger, Färg: Silver</g:title>
      <g:description>Smart Watch Sport med innebygd Dual-GPS for ekstra presis posisjonering (L1+L5). Signalene kommer fra systemene GPS, GLONASS, BDS, Galileo, NAVIC og QZSS samtidig. Ved å kombinere signaler fra flere satellittsystemer oppnås en robust og pålitelig posisjonsangivelse. Risikoen for avbrudd og forstyrrelser minimeres.Utstyrt med over 170 sportmoduser som løping og gange utendørs, løping og gange innendørs, sykling ute og inne, svømming m.m. Klokken er vanntett 5ATM, noe som gjør at den fungerer utmerket til både svømming og snorkling (i basseng eller åpent vann).Klokken bruker avanserte sensorer som måler puls, oksygenopptak, høyde, lufttrykk, stress m.m. Synkronisering mellom klokke og telefon via appen GloryFitPro (gratis). Data kan overføres til apper som Strava og Health Connect.Designet med en stor 1,43-tommers (rund) HD AMOLED-skjerm, med en oppløsning på 466×466. Fullskjerm touch screen. Elegant metallramme med moderne dekorasjon. 500 mAh stor batterikapasitet med standbytid på opptil 2 måneder.Øvrige funksjoner: Innebygd kompass, skritteller, avansert Cywee-algoritme (søvnovervåkning &amp;amp;amp; 5 sporter identifiseres automatisk), ringe og ta imot samtaler direkte i klokken, visning av vær &amp;amp;amp; prognose, AOD-funksjon, støtte for ulike sky-urskiver, menstruasjonssyklus (kvinner), timer, stoppeklokke, stemmeassistent, pustetrening, treningslogg, kontakter, anropshistorikk, sportsdata, vekkerklokke, fjernkamera, meldingsvarsler (SMS, Facebook, Instagram m.fl.), påminnelse om stillesitting, kalkulator, verdenstid, finn telefonen m.m.Produktspecifikasjoner:CPU (Bluetooth MCU): ATS3085L
Minne: PSRAM 4GB, Flash 256Mb
Display: 1.43 tommer AMOLED HD
Oppløsning: 466×466
Fullskjerm touch screen med Touch IC: CST820
Pulssensor: VC30F med lavt strømforbruk samt høy presisjons HR sp02-måler
Akselerometer: STK8321
Magnetometer: Innebygd kompass
Barometer og høydemåler: Goertek SPL07-03
GPS: L1+L5 dobbel frekvens høy presisjon med systemene GPS, GLONASS, BDS, Galileo, NAVIC, QZSS samtidig. Bruker AGNSS
Bluetooth: Ja (BLE 5.3)
Høyttaler: Vanntett høyttalermodell 1306
Mikrofon: Vanntett
Knapper (i tillegg til touch screen): 3 stk
Motor: støtter kolonne-type permanentmagnet DC-motor
Batteri: 500 mAh høyspenningsbatteri
Lading: Magnetisk, kabel medfølger (kobles til USB-adapter)
Vanntett: Ja, 5ATM for svømming og snorkling
Sertifikat: CE, RoHS, FCCMateriale:Farge: Svart eller sølv (se bilder lenger ned)
Forside: Sink-legering
Bakside: Polykarbonat med tofarget sprøytestøping og dekorative elementer i legering
Armbånd: Silikon (utskiftbare)
Mål: 57,5 × 52,5 × 14 mm
Vekt: 85 g med armbånd (63 g uten armbånd)Programvare:Brukergrensesnitt og interaktiv opplevelse:
Klokken tilbyr sju innebygde urskiver (bakgrunner) supplert med tilpassbare urskiver og nedlastbare alternativer via app. Smartklokken tilbyr dynamisk visning av hjertefrekvens (puls), oksygenopptak og stressnivå.Temaer: 6 ulike stiler; bikube, liste, halo, hjul, foss, turbulensSportmoduser:

Enheten tilbyr 14 innebygde sportmoduser: løping ute, gange ute, gange inne, løping inne, sykling ute, sykling inne, svømming i åpent vann, bassengsvømming, triatlon, klatring, crosstrainer, roing, fri trening m.m.
Eksempel: Løping ute registrerer (i sanntid): kart over løypen, puls, distanse, tid, tid/km, antall steg, kadens (steg/min), pulssone, steglengde m.m.


I tillegg kan hundrevis av sportmoduser legges til, med mulighet for å ha 24 stk samtidig i klokken.


(1) Bassengsvømming registrerer: totalt antall svømmetak, svømmestil (fri, bryst, rygg, butterfly), akkumulert antall svømmerunder, forbrente kalorier, SWOLF-poeng (oppdateres hver gang), total svømmetid (akkumulert treningstid, ekskl. start- og stopptider), slagfrekvens (slag/min) og gjennomsnittlig tempo (min/km).
(2) Romaskin registrerer: ro-tid, dra-tid, restitusjonstid, rofrekvens, puls og forbrente kalorier.
(3) Fem sportmoduser identifiseres automatisk: gange, løping, sykling, elliptisk maskin og romaskin.

Språk i klokken:&amp;amp;nbsp;Norsk (bokmål), engelsk, svensk, dansk, finsk, tysk, polsk, arabisk, forenklet kinesisk, koreansk, japansk, spansk, fransk, italiensk, portugisisk, russisk, nederlandsk, tyrkisk, bengali, indonesisk, thai, tsjekkisk, hebraisk, ungarsk, rumensk, vietnamesisk, nyzeelandsk, gresk, tradisjonell kinesisk og ukrainsk.App GloryFitPro:Mobilsystem: Android 4.4 og nyere, iOS 9.0 og nyere.App-funksjoner: Toveis synkronisering mellom klokke og app. Startskjermen viser helsedata, inkludert skritt, distanse, kalorier, hjertefrekvens (puls), søvn, oksygeninnhold i blodet, stress og menstruasjonssyklus (kvinner).GloryFitPro-appens språk:&amp;amp;nbsp;Norsk (bokmål), engelsk, svensk, dansk, finsk, tysk, polsk, arabisk, forenklet kinesisk, koreansk, japansk, spansk, fransk, italiensk, portugisisk, russisk, nederlandsk, tyrkisk, bengali, indonesisk, thai, tsjekkisk, hebraisk, ungarsk, rumensk, vietnamesisk, nyzeelandsk, gresk, tradisjonell...</g:description>
      <g:link>https://www.lampster.se/p/smart-watch-sport-innebygd-gps-vanntett-silver</g:link>
      <g:image_link>https://a0b57b3acd.clvaw-cdnwnd.com/eb180ef0aec7e5106d478018e30d100b/200004479-6931f69322/AddText_02-07-02.10.09.png?ph=a0b57b3acd</g:image_link>
      <g:availability>in stock</g:availability>
      <g:product_type>Övrigt &gt; Norsk</g:product_type>
      <g:price>1456.54 NOK</g:price>
      <g:shipping>
        <g:country>NO</g:country>
        <g:service>Standard</g:service>
        <g:price>0.00 NOK</g:price>
        <g:min_handling_time>0</g:min_handling_time>
        <g:max_handling_time>1</g:max_handling_time>
        <g:min_transit_time>1</g:min_transit_time>
        <g:max_transit_time>9</g:max_transit_time>
      </g:shipping>
    </item>
    <item>
      <g:id>200001867</g:id>
      <g:title>Jaktradio/kommunikasjonsradio Baofeng UV-5R Dobbeltbånd VHF UHF Svart</g:title>
      <g:description>Baofengs jaktradio/kommunikasjonsradio UV-5R er liten og hendig med dobbeltbånd VHF/UHF. Det betyr at radioen bl.a. kan bruke Jaktradiokanaler (155 mhz), SRBR (444 mhz) og PMR446 (446 mhz). Radioen er utstyrt med inn- og utkoblingsbare pilottoner (CTCSS). Kan også brukes som amatørradio for 2m- og 70cm-båndene.Utstyrt med FM-radiomottaker. Enkel kanalsøk manuelt eller med scan-knappen. Radioen har en smart lommelykt og batterisparefunksjon. LCD-skjerm med bakgrunnsbelysning i blå, oransje eller lilla (valgfritt).Baofeng UV-5R har oppladbart 1800 mAh Li-ion batteri med opptil 36 timers standbytid. Radioen er dessuten vann- og støvtett samt utstyrt med nødalarm.Utmerket lyd, robust konstruksjon, tydelig display og lang driftstid er noe av det som gjør denne jakt- og kommunikasjonsradioen svært populær. Den er egnet for jegere, byggeplasser, varehus, friluftsliv, ferie m.m. Kan også brukes som tradisjonell walkie talkie.Følger med headset/mic, antenne, batteri, ladebase, strømadapter, belteklips, håndrem samt manual.Produktspecifikasjoner:
• Merke: Baofeng
• Modell: UV-5R
• Farge: Svart
• Batteri: 7,4V 1800mAh
• Display: Ja
• Vannbestandig: Ja
• Rekkevidde: 3–5 km
• Utgangseffekt (w): Maks 5W (4W / 1W)
• Frekvensområde: 65–108 MHz (FM), VHF 136–174 MHz (Tx/Rx) samt UHF 400–480 MHz (Tx/Rx)
• Mål: 100 x 52 x 32 mm (Bredde x Høyde x Dybde)
• Vekt: 250 gram (med batteri og antenne)
• 128 kanaler, 50 CTCSS og 104 DCS
• Kanalsteg: 2.5/5/6.25/10/12.5/25 KHz
• Materiale: Plast
• Innebygd VOX-funksjon: Ja
• Roger set: Ja
• Antenne: SMA-Female
Detaljer:
• Modulasjonsmodus: 16kΦF3E / 11kΦF3E
• Maksimal avvik: 5kHz (Wide) / 2.5kHz (Narrow)
• Spuriøs stråling: 7μW
• Nærliggende kanalstyrke: ≤-65dB (Wide) / ≤-60dB (Narrow)
• Pre-emphasis karakteristikk: 6dB
• Strøm: ≤1.6A (5W)
• CTCSS/DCS avvik: 0.5±0.1kHz (Wide) / 0.3±0.1kHz (Narrow)
• Frekvensstabilitet: ±2.5ppm
• Intermodulasjonsfølsomhet: 8–12mv
• Intermodulasjonsforvrengning: ≤10%
I pakken:
• 1 x Jaktradio/kommunikasjonsradio
• 1 x Antenne
• 1 x Headset/Mic
• 1 x Belteklips
• 1 x Håndrem
• 1 x Batteri
• 1 x Ladebase
• 1 x Strømadapter
• 1 x Manual</g:description>
      <g:link>https://www.lampster.se/p/jakt-komradio-baofeng-uv5r-svart/</g:link>
      <g:image_link>https://a0b57b3acd.clvaw-cdnwnd.com/eb180ef0aec7e5106d478018e30d100b/200002395-1e9441e948/Polish_20230711_154756013-7.jpeg?ph=a0b57b3acd</g:image_link>
      <g:availability>in stock</g:availability>
      <g:product_type>Övrigt &gt; Populärt &gt; Norsk</g:product_type>
      <g:price>662.06 NOK</g:price>
      <g:shipping>
        <g:country>NO</g:country>
        <g:service>Standard</g:service>
        <g:price>132.41 NOK</g:price>
        <g:min_handling_time>0</g:min_handling_time>
        <g:max_handling_time>1</g:max_handling_time>
        <g:min_transit_time>1</g:min_transit_time>
        <g:max_transit_time>9</g:max_transit_time>
      </g:shipping>
    </item>
    <item>
      <g:id>200003516</g:id>
      <g:title>Pakke­tilbud: Hodelykt 4800 LM (maks 6800 LM) + Lommelykt 4200 LM (maks 5800 LM)</g:title>
      <g:description>Hodelykt 4800 LM (maks 6800 LM) + Lommelykt 4200 LM (maks 5800 LM). Et komplett lys-sett som dekker alle dine behov i mørket. Lyser sterkt, bredt og langt (opp til 1000 meter).Info hodelykt:Profesjonell hodelykt på 4800 lumen (maks 6800 LM). Lyser distanser over 600 meter. Oppladbar med USB-hurtiglading (kabel følger med). Utmerket trinnløs justerbar zoom med både veldig bred zoom og zoom for lang avstand.Med en kraftig LED-lampe på forsiden og en varsellykt på baksiden (som kan slås av/på) er det enkelt både å se langt og å synes i mørket. Lampen kan vinkles fra pannen for å rette lyset. Kan også brukes som powerbank til telefonen. Medfølger 3 stk. oppladbare 18650-batterier med 3000 mAh hver, noe som gir en total batterikapasitet på 9000 mAh.Hodelykten kan også brukes på hjelm.Ved løping/ridning eller om man bare vil gjøre den enda lettere kan man bruke kun 1 batteri (altså fjerne 2 batterier fra batteriluken). De andre 2 batteriene kan man ha med seg i lommen/sekken ved lengre bruk.Produktdetaljer:Batterier: 3 stk. oppladbare 18650 med 3000 mAh hver (følger med)Multifunksjon: Høy – Medium – BlinkendeLystid ved høy effekt: 4 timerLystid ved medium effekt: 8 timerLystid ved blinkende effekt: mer enn 8 timerLED-lampe som lyser opp til 100 000 timerLED-type: P160Hovedmateriale: AluminiumlegeringVekt: 304 gramVannbestandig: IPX5 (regntett)USB-C kabel følger medPasser: Jakt, Ettersøk, Ridning, Ski, Båt/Fiske, Friluftsliv, som Arbeidslykt samt trening m.m.Info lommelykt:Profesjonell lommelykt på 4200 lumen (maksimalt 5800 lumen). Lyser distanser over 700 meter. Oppladbar med USB-hurtiglading (kabel følger med). Utmerket trinnløs justerbar zoom med både veldig bred zoom og zoom for lang avstand.Lommelykten er lett å finne i mørket da den selvlyser etter å ha absorbert lys. På lommelykten vises dessuten gjeldende batteriprosent digitalt.USB inn-port (USB-C) samt USB ut-port. Perfekt å bruke som powerbank for å lade telefonen, for eksempel i nødsituasjon.Lommelykten er vannbestandig. Den er derfor en perfekt følgesvenn uansett vær. Oppladbart litiumbatteri 26650 på 3000 mAh følger med.Produktdetaljer:Batteri: 26650 oppladbart litium på 3000 mAh (følger med)Multifunksjon: Høy – Medium – Lav – Blinkende – SOSLystid ved høy effekt: 3 timerLystid ved medium effekt: 6 timerLED-lampe som lyser opp til 100 000 timerHovedmateriale: AluminiumlegeringVekt: 380 gramVannbestandig: IPX5 (regntett)USB-C kabel følger medPasser: Jakt, Ettersøk, Ridning, Båt/Fiske, Ski, Friluftsliv, som Arbeidslykt samt trening m.m.&amp;amp;nbsp;Fri frakt</g:description>
      <g:link>https://www.lampster.se/p/paket-hodelykt-4800-lm-lommelykt-4200-lm/</g:link>
      <g:image_link>https://a0b57b3acd.clvaw-cdnwnd.com/eb180ef0aec7e5106d478018e30d100b/200004379-a8b26a8b28/1000034275-0.png?ph=a0b57b3acd</g:image_link>
      <g:availability>in stock</g:availability>
      <g:product_type>Lampor &gt; Pannlampor &gt; Paketerbjudanden &gt; Populärt &gt; Norsk</g:product_type>
      <g:price>1911.29 NOK</g:price>
      <g:shipping>
        <g:country>NO</g:country>
        <g:service>Standard</g:service>
        <g:price>0.00 NOK</g:price>
        <g:min_handling_time>0</g:min_handling_time>
        <g:max_handling_time>1</g:max_handling_time>
        <g:min_transit_time>1</g:min_transit_time>
        <g:max_transit_time>9</g:max_transit_time>
      </g:shipping>
    </item>
    <item>
      <g:id>200002559</g:id>
      <g:title>Lommelykt 10 000 LM XHP360 bred og ekstrem lang rekkevidde</g:title>
      <g:description>(Obs. se videoer lenger ned)Lommelykt 10 000 LM XHP360 er en solid lykt med ekstrem lysstyrke. Lyser distanser over 900 meter, og ekstra bredt. Oppladbar med USB-hurtiglading (kabel og batterier følger med). Utmerket trinnløs justerbar zoom med både svært bred zoom og zoom for lange avstander.Det følger med 8 stk. oppladbare 18650-batterier med 3000 mAh hver, som driver lykten. Flere lysmoduser: Høy, medium, lav, månelys, blink og SOS. Lys­tiden på høy effekt er 4 timer, på medium effekt 7 timer. Dette takket være imponerende 24 000 mAh total batterikapasitet.Lommelykten kan med fordel, på grunn av sin store batterikapasitet, også brukes som powerbank. Perfekt ved f.eks. nødsituasjoner. Lykten er vanntett. Den er derfor en utmerket følgesvenn uansett vær. Skulderrem med reflekser følger med.Produktdetaljer:
Batterier: 8 stk. oppladbare 18650 med 3000 mAh hver, totalt 24 000 mAh (inkludert)
Multifunksjon: Høy – Medium – Lav – Månelys – Blinkende – SOS
Lystid på høy effekt: 4 timer
Lystid på medium effekt: 7 timer
Lengre lystid på lavere effekter
LED-lampe med opptil 100 000 timers levetid
LED-type: XHP360
Hovedmateriale: Aluminiumlegering
Størrelse: 30,5 × 8,5 cm
Vekt: 1002 g
Vanntett: IPX5 (regntett)
USB-C kabel følger medPasser til det meste i mørket: Jakt, ettersøk, båt/fiske, friluftsliv, som arbeidslampe, turer/trening m.m.Fri frakt</g:description>
      <g:link>https://www.lampster.se/p/lommelykt-10-000-lm-xhp360/</g:link>
      <g:image_link>https://a0b57b3acd.clvaw-cdnwnd.com/eb180ef0aec7e5106d478018e30d100b/200003418-0c4b10c4b3/Polish_20231218_160812844.jpeg?ph=a0b57b3acd</g:image_link>
      <g:availability>in stock</g:availability>
      <g:product_type>Lampor &gt; Populärt &gt; Norsk</g:product_type>
      <g:price>2406.16 NOK</g:price>
      <g:shipping>
        <g:country>NO</g:country>
        <g:service>Standard</g:service>
        <g:price>0.00 NOK</g:price>
        <g:min_handling_time>0</g:min_handling_time>
        <g:max_handling_time>1</g:max_handling_time>
        <g:min_transit_time>1</g:min_transit_time>
        <g:max_transit_time>9</g:max_transit_time>
      </g:shipping>
    </item>
    <item>
      <g:id>200002312</g:id>
      <g:title>Hodelykt 5200 LM (maks 8800 LM) med trinnløs justerbar zoom</g:title>
      <g:description>Profesjonell hodelykt 5200 LM (maks 8800 LM) LED med ekstra COB-lampe. Lyser distanser over 600 meter, og ekstra bredt. Oppladbar med USB hurtiglading (batterier og kabel følger med). Utmerket trinnløs justerbar zoom med både svært bred zoom og zoom for lang distanse.Intelligent hodelykt med bevegelsessensor – vift med hånden innen 20 cm fra enheten for av/på. Sensoren kan også deaktiveres og slås av/på med knapp i stedet. Utstyrt med rød og blå varsellampe på baksiden som kan slås av/på samt blinke. Avtakbar batteripakke (rekkevidde ca. 50 cm).På hodelyktens batteripakke vises gjeldende batteriprosent digitalt. To USB-innganger (USB-C og micro-USB) samt USB-utgang. Perfekt å bruke som powerbank for å lade telefonen, for eksempel i nødsituasjoner.Lampen kan vinkles fra pannen for å rette lyset. Under LED-lampen finnes en ekstra COB-lampe med ekstra lang batteritid. Hodelykten er vanntålig. Den er derfor en utmerket følgesvenn uansett vær. 3 oppladbare batterier på 3000 mAh hver følger med (totalt 9000 mAh).Hodelykten kan også brukes på hjelm.Ved løping/ridning eller om man bare vil gjøre den enda lettere kan man bruke kun 1 batteri (altså fjerne 2 batterier fra batteriluken). De andre 2 batteriene kan man ha med seg i lommen/sekken ved lengre bruk.Produktdetaljer:Batterier: 3 stk oppladbare 18650 med 3000 mAh hver (følger med)Multifunksjon: Høy – Medium – Lav – Blinkende – SOSLystid ved høy effekt: 3 timerLystid ved medium effekt: 6 timerLystid ved lav effekt: 9 timerLED-lampe som lyser opptil 100 000 timerLED-type: P360 + COBHovedmateriale: AluminiumlegeringVekt: 296,5 gramVanntålig: IPX5 (regntett)USB-C kabel følger medPasser til: Jakt, Ettersøk, Ridning, Friluftsliv, Løping, Orientering, Båt/Fiske, Ski, som Arbeidslampe samt Mosjon m.m.Fri frakt</g:description>
      <g:link>https://www.lampster.se/p/pannlampa-8800p360cob1/</g:link>
      <g:image_link>https://a0b57b3acd.clvaw-cdnwnd.com/eb180ef0aec7e5106d478018e30d100b/200003067-82fac82fb0/Polish_20230824_001512755.jpeg?ph=a0b57b3acd</g:image_link>
      <g:availability>in stock</g:availability>
      <g:product_type>Lampor &gt; Pannlampor &gt; Populärt &gt; Norsk</g:product_type>
      <g:price>1857.79 NOK</g:price>
      <g:shipping>
        <g:country>NO</g:country>
        <g:service>Standard</g:service>
        <g:price>0.00 NOK</g:price>
        <g:min_handling_time>0</g:min_handling_time>
        <g:max_handling_time>1</g:max_handling_time>
        <g:min_transit_time>1</g:min_transit_time>
        <g:max_transit_time>9</g:max_transit_time>
      </g:shipping>
    </item>
    <item>
      <g:id>200001301</g:id>
      <g:title>Nattkikkert binokulær, 4x optisk &amp; 5x digital zoom, ta opp video i FHD samt foto i 4K dag som natt + 64 GB SD-kort</g:title>
      <g:description>Nattkikkert binokulær, 4x optisk &amp;amp;amp; 5x digital zoom, ta opp video i FHD samt foto i 4K dag som natt + 64 GB SD-kortDigital binokulær dag- og nattkikkert. Med nattkikkert har du mulighet til å se omgivelsene dine i totalt mørke. Nattkikkerten bruker en infrarød teknologi som gjør at du kan se uten belysning.Kikkerten har både modus for videoopptak og fotografering. Video tas opp i FHD og bilder tas i så høy oppløsning som 4032×2520. Fungerer både på natten med infrarød teknologi eller på dagen (da uten behov for infrarød).Langdistanse observasjonsområder med 4x optisk zoom, pluss 5x digital zoom, slik at du kan observere mål i totalt mørke på opptil 500 meter.Kraftig 6W 850 nm infrarød lyskaster med 7 manuelt justerbare nivåer av infrarød avhengig av omgivelsene (1–7). 24 mm objektivblender. Kan ta 10M 4032x2520 pikselbilder og 1920x1080 video med 30 FPS i mørket. Nattkikkerten har en bred 3&amp;quot; TFT LCD-skjerm som gir høyeste bildekvalitet.Både bilder og videoer kan lagres på minnekort (følger med) og overføres til PC, telefon eller andre enheter. 64 GB SD-kort følger med som minnekort til nattkikkerten.Kikkerten holdes stabilt med hendene, men har også en gjenge i bunnen som muliggjør montering på stativ. Følger også med skulderrem for å enkelt kunne bære den lette nattkikkerten på 334 gram.I displayet finnes det tre forskjellige lysstyrker om man ønsker å skjule lysstyrken utad, for eksempel ved jakt. Man kan også spille av/se videoer/bilder man har tatt direkte i displayet.Denne night vision er utstyrt med en rød laser og en mikrofon. Den røde laseren gjør det enkelt å sikte inn på målet og kan manuelt skrus av og på. Mikrofonen tar opp lyden rundt kikkerten samtidig som videoopptaket.Noen av bruksområdene for nattkikkerten er nattjakt, overvåking, båtliv/fiske, fuglekikking, spaning, sikkerhet, camping og observasjon av ville dyr.Til den binokulære nattkikkerten følger det med 6400 mAh oppladbare 18650 litiumbatterier (2 stk. med 3200 mAh hver). Samt ekstern batterilader som i tillegg til 18650 batterier også kan lade 10440, 14500, 16340, 16650, 18350, 18500 og 26650 batterier. USB-kabel følger med.ProduktspecifikasjonerOptisk zoom: 4xDigital zoom: 5xObservasjonsavstand i mørke: opptil 500MObservasjonsavstand i svakt lys: 3M–uendeligIR LED: 6W 850nmBildestørrelse: 10M (4032×2520) / 8M (3800×2160) / 5M (3200×1800) / 3M (2560×1440) / VGA (640×480)Videostørrelse: FHD (1920×1080@30FPS) / HD (1280×720@30FPS)Minnekort: TF-kort eller SD-kort opptil 128 GB (SD-kort med 64 GB følger med)Filtype: Foto = JPG og Video = MP4Linse: 24 mmSynsvinkel: 10°USB: C 2.0 (kabel følger med)Blender: F1.2 f=25 mmStørrelse: 12015060 mmVekt: 334 gramStrømkilde: 5AArbeidstemperatur: -20°C til 60°CVanntålig: IP54 (regntett)I pakken1x Binokulær nattkikkert2x Oppladbare 18650 litiumbatterier 3200 mAh hver (totalt 6400 mAh)1x SD-kort 64 GB1x Skulderrem og manual1x Ekstern batterilader1x USB-C kabel














Fri frakt</g:description>
      <g:link>https://www.lampster.se/p/nightvision-nattkikare-binokular1/</g:link>
      <g:image_link>https://a0b57b3acd.clvaw-cdnwnd.com/eb180ef0aec7e5106d478018e30d100b/200001789-4344443448/20230504_162652.jpeg?ph=a0b57b3acd</g:image_link>
      <g:availability>in stock</g:availability>
      <g:product_type>Kikare &gt; Nattkikare &gt; Populärt &gt; Norsk</g:product_type>
      <g:price>2672.33 NOK</g:price>
      <g:shipping>
        <g:country>NO</g:country>
        <g:service>Standard</g:service>
        <g:price>0.00 NOK</g:price>
        <g:min_handling_time>0</g:min_handling_time>
        <g:max_handling_time>1</g:max_handling_time>
        <g:min_transit_time>1</g:min_transit_time>
        <g:max_transit_time>9</g:max_transit_time>
      </g:shipping>
    </item>
    <item>
      <g:id>200001097</g:id>
      <g:title>Nattkikkert monokulær, 3x optisk &amp; 5x digital zoom, ta opp video i FHD samt bilder i 4K dag og natt + 64 GB SD-kort</g:title>
      <g:description>Digital dag- og nattkikkert. Med nattkikkert har du mulighet til å se omgivelsene dine i totalt mørke. Nattkikkerten bruker infrarød teknologi som gjør at du kan se uten belysning.Kikkerten har både modus for videoopptak og fotografering. Video tas opp i FHD og bilder tas i så høy oppløsning som 4032×2520. Fungerer både på natten med infrarød teknologi og på dagen (da uten behov for infrarød).Langdistanse observasjon med 3x optisk zoom, pluss 5x digital zoom, slik at du kan observere mål i totalt mørke på opptil 300 meter.Kraftig 3W 850 nm infrarød lyskaster med 7 manuelt justerbare nivåer av infrarød, avhengig av omgivelsene (1–7). 24 mm objektivåpning, kan ta 10M 4032x2520 pikselbilder og 1920x1080 video med 30 FPS i mørket.Både bilder og videoer kan lagres på minnekort (inkludert) og overføres til datamaskin, telefon eller andre enheter. 64 GB SD-kort følger med som minnekort til nattkikkerten. SD-kortadapter til USB medfølger (for tilkobling til datamaskin f.eks.).Kikkerten veier rundt 190 gram og får plass i lommen takket være den smarte størrelsen. På displayet finnes det tre forskjellige lysstyrker dersom man ønsker å skjule lysstyrken utad, for eksempel ved jakt. Man kan også spille av/se på videoer/bilder man har tatt direkte på displayet.Nattkikkertens komfortable håndrem gir en stabil observasjonsopplevelse, og det gummierte dekselet gir deg et godt grep. Kikkerten kan brukes håndholdt, men har også gjenger i bunnen som gjør montering på stativ mulig.Noen av bruksområdene for nattkikkerten er nattjakt, overvåkning, båtliv/fiske, fugletitting, speiding, sikkerhet, camping og observasjon av ville dyr.Denne night vision er utstyrt med en rød laser og en mikrofon. Den røde laseren gjør det lett å sikte på målet og kan manuelt skrus av og på. Mikrofonen tar opp lyden rundt kikkerten samtidig som videoopptaket.ProduktspecifikasjonerOptisk zoom: 3xDigital zoom: 5xObservasjonsavstand i mørke: 200–300 mObservasjonsavstand i svakt lys: 3 m–uendeligIR LED: 3W 850 nmBildestørrelse:&amp;amp;nbsp;10M(4032×2520) / 8M(3800×2160) / 5M(3200×1800) / 3M(2560×1440) / VGA(640×480)Videostørrelse:&amp;amp;nbsp;FHD(1920×1080@30FPS) / HD(1280×720@30FPS)Minnekort: TF-kort eller SD-kort opptil 128 GB (SD-kort med 64 GB medfølger)Filtype: Foto = JPG og Video = MP4USB-port: USB-CSynsvinkel: 10°Linse: 24 mmBlender: F1.2 f=25 mmStørrelse: 160×75×55 mmVekt: 190 gramStrømkilde: 5AVannbestandig: IP56 (regntett)Oppladbare batterier medfølgerUSB-C-kabel medfølger for ladingSD-kort 64 GB medfølgerSD-kortadapter til USB medfølger (for tilkobling til datamaskin f.eks.)Håndrem og oppbevaringsveske medfølgerFri frakt&amp;amp;nbsp;</g:description>
      <g:link>https://www.lampster.se/p/nattkikkert-monokulaer/</g:link>
      <g:image_link>https://a0b57b3acd.clvaw-cdnwnd.com/eb180ef0aec7e5106d478018e30d100b/200001721-e9ef3e9ef6/Polish_20230427_110931537.png?ph=a0b57b3acd</g:image_link>
      <g:availability>in stock</g:availability>
      <g:product_type>Kikare &gt; Nattkikare &gt; Populärt &gt; Norsk</g:product_type>
      <g:price>2267.06 NOK</g:price>
      <g:shipping>
        <g:country>NO</g:country>
        <g:service>Standard</g:service>
        <g:price>0.00 NOK</g:price>
        <g:min_handling_time>0</g:min_handling_time>
        <g:max_handling_time>1</g:max_handling_time>
        <g:min_transit_time>1</g:min_transit_time>
        <g:max_transit_time>9</g:max_transit_time>
      </g:shipping>
    </item>
    <item>
      <g:id>200002357</g:id>
      <g:title>Lommelykt 4200 LM (maks 5800 LM) Profesjonell LED BL-G61</g:title>
      <g:description>Profesjonell lommelykt på 4200 lumen (maksimalt 5800 lumen). Lyser distanser over 700 meter. Oppladbar med USB hurtiglading (kabel følger med). Utmerket trinnløs justerbar zoom med både svært bred zoom og zoom for lang distanse.Lommelykten er lett å finne i mørket da den selvlyser etter å ha absorbert lys. På lommelykten vises dessuten gjeldende batteriprosent digitalt.USB inn-port (USB-C) samt USB ut-port. Perfekt å bruke som powerbank for å lade telefonen, for eksempel i nødsituasjoner.Lommelykten er vanntålig. Den er derfor en perfekt følgesvenn uansett vær. Oppladbart litiumbatteri 26650 på 3000 mAh følger med.Produktdetaljer:Batteri: 26650 oppladbart litium på 3000 mAh (følger med)Multifunksjon: Høy – Medium – Lav – Blinkende – SOSLystid ved høy effekt: 3 timerLystid ved medium effekt: 6 timerLED-lampe som lyser opptil 100 000 timerHovedmateriale: AluminiumlegeringVekt: 380 gramVanntålig: IPX5USB-C kabel følger medPasser til: Jakt, Ettersøk, Ridning, Båt/Fiske, Ski, Friluftsliv, som Arbeidslampe samt mosjon m.m.Fri frakt</g:description>
      <g:link>https://www.lampster.se/p/ficklampa-5800-lm1/</g:link>
      <g:image_link>https://a0b57b3acd.clvaw-cdnwnd.com/eb180ef0aec7e5106d478018e30d100b/200003210-9607596079/Screenshot_20230917-121954_Chrome.jpeg?ph=a0b57b3acd</g:image_link>
      <g:availability>in stock</g:availability>
      <g:product_type>Lampor &gt; Populärt &gt; Norsk</g:product_type>
      <g:price>933.58 NOK</g:price>
      <g:shipping>
        <g:country>NO</g:country>
        <g:service>Standard</g:service>
        <g:price>0.00 NOK</g:price>
        <g:min_handling_time>0</g:min_handling_time>
        <g:max_handling_time>1</g:max_handling_time>
        <g:min_transit_time>1</g:min_transit_time>
        <g:max_transit_time>9</g:max_transit_time>
      </g:shipping>
    </item>
    <item>
      <g:id>200002364</g:id>
      <g:title>Hodelykt lettvekt 1800 LM, 4 langdistanse-lamper + 3 COB-striper, sensorfunksjon</g:title>
      <g:description>Hodelykt 1800 LM med 4 stk. langdistanse-lamper og 3 stk. COB-striper som gir 270° bred belysning. Lettvektslykt med bevegelsessensor – kan slås av/på ved å vifte med hånden ca. 10 cm foran enheten. Valgfritt – kan også styres med knapp.Oppladbar med USB-C (kabel følger med). Batteritid opptil 6 timer (2–3 timer på full effekt). Multifunksjon: kan bruke full eller halv effekt både på langdistanse-lampene og COB-stripene. Har også blinkefunksjon.Hodelykten er laget i myk silikon med elastiske, justerbare stropper som passer alle hodeformer. Vekten på kun 138 gram gjør at du knapt merker at du har den på. Kan også brukes på hjelm.ProduktdetaljerBatteri: Innebygd 1200 mAh 3,7 V litiumbatteriBatteritid: 6 timer (ca. 3 timer på høyeste effekt)Hurtiglading: 2,5–3 timerVekt: 138 gramVannbestandig: IPX5 (tåler regn)Justerbar størrelse – passer alleMateriale: SilikonFarge: SvartUSB-C kabel medfølgerPasser til: Løping, orientering, hjemmearbeid, sykling, som arbeidslykt, turer, camping, fiske, trening og friluftsliv bl.a.</g:description>
      <g:link>https://www.lampster.se/p/hodelykt-lettvekt-1800-lm/</g:link>
      <g:image_link>https://a0b57b3acd.clvaw-cdnwnd.com/eb180ef0aec7e5106d478018e30d100b/200003248-9b0099b00c/Polish_20230918_224703916.jpeg?ph=a0b57b3acd</g:image_link>
      <g:availability>in stock</g:availability>
      <g:product_type>Lampor &gt; Pannlampor &gt; Populärt &gt; Norsk</g:product_type>
      <g:price>560.41 NOK</g:price>
      <g:shipping>
        <g:country>NO</g:country>
        <g:service>Standard</g:service>
        <g:price>132.41 NOK</g:price>
        <g:min_handling_time>0</g:min_handling_time>
        <g:max_handling_time>1</g:max_handling_time>
        <g:min_transit_time>1</g:min_transit_time>
        <g:max_transit_time>9</g:max_transit_time>
      </g:shipping>
    </item>
    <item>
      <g:id>200000345</g:id>
      <g:title>Hodelykt langdistanse 1000 meter, 3800 LM (maks 5000 LM)</g:title>
      <g:description>Langdistanse hodelykt på 3800 LM (maks 5000 LM) som lyser 1000 meter. Oppladbar med USB-hurtiglading (kabel &amp;amp;amp; batterier følger med). Trinnløs justerbar zoom med både bred zoom og zoom for lange avstander. Med en kraftig LED-lampe på forsiden og en varsellykt på baksiden er det enkelt både å se langt og å synes i mørket.Lampen kan vinkles fra pannen for å rette lyset. Kan også brukes som powerbank til telefonen. Takket være 3 stk. oppladbare 18650-batterier med 1800 mAh hver (følger med), blir den totale batterikapasiteten hele 5400 mAh.Ulike lysmoduser: Høy - Medium - Blinkende. Høy lysstyrke med hjelp av LED-typen PM10-TG for ekstra lange avstander. Produktet er laget av aluminiumlegering – slitesterkt og sklisikkert materiale. Hodelykten er vannbestandig, så den er en perfekt følgesvenn uansett vær.Ved løping/ridning eller om man bare vil gjøre den enda lettere kan man bruke kun 1 batteri (altså fjerne 2 batterier fra batteriluken). De andre 2 batteriene kan man ha med seg i lommen/sekken ved lengre bruk.3 stk. oppladbare 18650-batterier med 1800 mAh hver følger med (totalt 5400 mAh)Lys tid høy effekt: 4 timerLys tid medium effekt: 7 timerLED-lampe som lyser 100 000 timerUSB-C kabel følger medVekt: 244 gramVannbestandig: IP65 (regntett)Passer: Jakt, Ettersøk, Ridning, Båt/Fiske, Ski, Friluftsliv, som Arbeidslykt samt trening m.m.</g:description>
      <g:link>https://www.lampster.se/p/hodelykt-langdistanse-1000-meter-3800-lm/</g:link>
      <g:image_link>https://a0b57b3acd.clvaw-cdnwnd.com/eb180ef0aec7e5106d478018e30d100b/200000760-0e0240e027/Polish_20230105_022510997.png?ph=a0b57b3acd</g:image_link>
      <g:availability>in stock</g:availability>
      <g:product_type>Lampor &gt; Pannlampor &gt; Populärt &gt; Norsk</g:product_type>
      <g:price>1068.66 NOK</g:price>
      <g:shipping>
        <g:country>NO</g:country>
        <g:service>Standard</g:service>
        <g:price>0.00 NOK</g:price>
        <g:min_handling_time>0</g:min_handling_time>
        <g:max_handling_time>1</g:max_handling_time>
        <g:min_transit_time>1</g:min_transit_time>
        <g:max_transit_time>9</g:max_transit_time>
      </g:shipping>
    </item>
    <item>
      <g:id>200002444</g:id>
      <g:title>Hodelykt All-round 1000 LM spesialfunksjon for løping</g:title>
      <g:description>Hodelykt all-round 1000 LM har mange ulike bruksområder. Så hvis du har problemer med å velge mellom våre lettvektslykter og våre kraftigere lykter, er dette det perfekte alternativet.Med en kraftig LED-lampe på forsiden og en varsellykt på baksiden er det enkelt både å se langt og å synes i mørket. Utmerket trinnløs justerbar zoom med både veldig bred zoom og zoom for lang avstand. Lampen kan vinkles fra pannen for å rette lyset.Veier kun 186 gram, noe som er lettere enn våre kraftigste hodelykter, men likevel sterkere enn våre lettvektslykter. Dette gir den mange bruksområder (all-round).Oppladbar med USB (kabel følger med). Også 2 stk. oppladbare batterier med 3000 mAh hver følger med. Hodelykten er vannbestandig. Den er derfor en utmerket følgesvenn uansett vær.Ved løping/ridning eller hvis man bare vil gjøre den enda lettere kan man ta ut det ene batteriet, og kun bruke ett batteri. Ved lengre bruk kan man ha med seg et ekstra batteri løst i lommen/sekken. Lys tid ved full effekt med 1 batteri er 2 timer. Total lys tid med begge batteriene separat blir altså 4 timer.Passer: Løping, ridning, jakt, som arbeidslykt, ettersøk, sykling, ski, turer, orientering, hjemmefikser, camping, fiske, trening, friluftsliv m.m.
Hodelykten er fleksibel og kan også brukes på hjelm.
Produktdetaljer:
Batterier: 2 stk. oppladbare 18650 med 3000 mAh hver (følger med)
Multifunksjon: Høy - Medium - Blinkende
Lys tid ved høy effekt 4 timer
Lys tid ved medium effekt 7 timer
LED-lampe som lyser opptil 100 000 timer
LED-type: XHP P50
Hovedmateriale: Aluminiumlegering
Vekt: 186 gram
Vannbestandig: IPX5 (regntett)
Micro-USB kabel følger med</g:description>
      <g:link>https://www.lampster.se/p/hodelykt-all-round-1000-lm/</g:link>
      <g:image_link>https://a0b57b3acd.clvaw-cdnwnd.com/eb180ef0aec7e5106d478018e30d100b/200004459-10dfe10dff/062a417d-5df1-11ef-9bea-000c29d757c6_0ae7d819-9de1-11ef-b30e-000c29d757c61.700x800.jpeg?ph=a0b57b3acd</g:image_link>
      <g:availability>in stock</g:availability>
      <g:product_type>Lampor &gt; Pannlampor &gt; Populärt &gt; Norsk</g:product_type>
      <g:price>627.29 NOK</g:price>
      <g:shipping>
        <g:country>NO</g:country>
        <g:service>Standard</g:service>
        <g:price>132.41 NOK</g:price>
        <g:min_handling_time>0</g:min_handling_time>
        <g:max_handling_time>1</g:max_handling_time>
        <g:min_transit_time>1</g:min_transit_time>
        <g:max_transit_time>9</g:max_transit_time>
      </g:shipping>
    </item>
    <item>
      <g:id>200003635</g:id>
      <g:title>Varmesokker oppladbare – 2 stk batterier med 4000 mAh/stk følger med</g:title>
      <g:description>Elektrisk oppvarmede sokker med innsydd varmetråder som drives av oppladbare batterier med hele 4000 mAh per stk. Kan stilles inn med 3 ulike temperaturnivåer på 35, 45 eller 55 grader. De oppvarmede sokkene holder føttene dine varme i opptil 8 timer.Elastiske og komfortable varmesokker – One size 36–46 EU. Termosokker er perfekte for jakt, fotturer, ski, fiske og andre utendørsaktiviteter i den kalde årstiden. Varme føtter hjelper til med å holde temperaturen i hele kroppen oppe.Tre ulike varmenivåer: 35 grader med 8 timers driftstid, 45 grader med 6 timers driftstid og 55 grader med 4 timers driftstid.Komfortable og pustende: Varmesokkene er laget av slitesterke kvalitetsmaterialer som puster og tørker raskt.Vaskeanvisning: Håndvask anbefales, men kan vaskes i vaskemaskin i en vaskepose (for å hindre at trådene blir skadet under rengjøring).

Farge: Svart med grå detaljer


Størrelse: 36–46 EU (elastiske) one size


Legglengde: 28–34 cm


Sålelengde: 19–27 cm


Materiale: Varmevev i bomull, karbonfiber


Temperaturjustering: 3 nivåer (55/45/35 ℃)


Temperaturintervall: 35–55 ℃


Vaskeanvisning: Håndvask (eller vaskemaskin i vaskepose)


Spenning: 5V


Batterispenning: 3,7V


Driftstid: 4–8 timer


Ladetid: 4 timer


Batterier: 4000 mAh litiumbatterier 18650 (følger med)


Manual

Fri frakt</g:description>
      <g:link>https://www.lampster.se/p/varmesokker-oppladbare-4000-mah-stk/</g:link>
      <g:image_link>https://a0b57b3acd.clvaw-cdnwnd.com/eb180ef0aec7e5106d478018e30d100b/200004425-1489314894/1000034727.png?ph=a0b57b3acd</g:image_link>
      <g:availability>in stock</g:availability>
      <g:product_type>Övrigt &gt; Norsk</g:product_type>
      <g:price>1190.38 NOK</g:price>
      <g:shipping>
        <g:country>NO</g:country>
        <g:service>Standard</g:service>
        <g:price>0.00 NOK</g:price>
        <g:min_handling_time>0</g:min_handling_time>
        <g:max_handling_time>1</g:max_handling_time>
        <g:min_transit_time>1</g:min_transit_time>
        <g:max_transit_time>9</g:max_transit_time>
      </g:shipping>
    </item>
    <item>
      <g:id>200001936</g:id>
      <g:title>Jaktradio/kommunikasjonsradio Baofeng UV-5R Dobbeltbånd VHF UHF Kamuflasje</g:title>
      <g:description>Baofengs jaktradio/kommunikasjonsradio UV-5R er liten og hendig med dobbeltbånd VHF/UHF. Det betyr at radioen bl.a. kan bruke Jaktradiokanaler (155 mhz), SRBR (444 mhz) og PMR446 (446 mhz). Radioen er utstyrt med inn- og utkoblingsbare pilottoner (CTCSS). Kan også brukes som amatørradio for 2m- og 70cm-båndene.Utstyrt med radio-FM mottaker. Enkel kanalsøk manuelt eller med scan-knappen. Radioen har en smart lommelykt og batterisparefunksjon. LCD-skjerm med bakgrunnsbelysning i blå, oransje eller lilla (valgfritt).Baofeng UV-5R har oppladbart 1800 mAh Li-ion batteri med opptil 36 timers standbytid. Radioen er dessuten vann- og støvtett samt utstyrt med nødalarm.Utmerket lyd, robust konstruksjon, tydelig display og lang driftstid er noe av det som gjør denne jakt- og kommunikasjonsradioen svært populær. Den er egnet for jegere, byggeplasser, varehus, friluftsliv, ferie m.m. Kan også brukes som tradisjonell walkie talkie.Følger med headset/mic, antenne, batteri, ladebase, strømadapter, belteklips, håndrem samt manual.Produktspecifikasjoner:
• Merke: Baofeng
• Modell: UV-5R
• Farge: Kamuflasje
• Batteri: 7,4V 1800mAh
• Display: Ja
• Vannbestandig: Ja
• Rekkevidde: 3–5 km
• Utgangseffekt (w): Maks 5W (4W / 1W)
• Frekvensområde: 65–108 MHz (FM), VHF 136–174 MHz (Tx/Rx) samt UHF 400–480 MHz (Tx/Rx)
• Mål: 100 x 52 x 32 mm (Bredde x Høyde x Dybde)
• Vekt: 250 gram (med batteri og antenne)
• 128 kanaler, 50 CTCSS og 104 DCS
• Kanalsteg: 2.5/5/6.25/10/12.5/25 KHz
• Materiale: Plast
• Innebygd VOX-funksjon: Ja
• Roger set: Ja
• Antenne: SMA-Female
Detaljer:
• Modulasjonsmodus: 16kΦF3E / 11kΦF3E
• Maksimal avvik: 5kHz (Wide) / 2.5kHz (Narrow)
• Spuriøs stråling: 7μW
• Nærliggende kanalstyrke: ≤-65dB (Wide) / ≤-60dB (Narrow)
• Pre-emphasis karakteristikk: 6dB
• Strøm: ≤1.6A (5W)
• CTCSS/DCS avvik: 0.5±0.1kHz (Wide) / 0.3±0.1kHz (Narrow)
• Frekvensstabilitet: ±2.5ppm
• Intermodulasjonsfølsomhet: 8–12mv
• Intermodulasjonsforvrengning: ≤10%
I pakken:
• 1 x Jaktradio/kommunikasjonsradio
• 1 x Antenne
• 1 x Headset/Mic
• 1 x Belteklips
• 1 x Håndrem
• 1 x Batteri
• 1 x Ladebase
• 1 x Strømadapter
• 1 x Manual</g:description>
      <g:link>https://www.lampster.se/p/jakt-komradio-baofeng-uv5r-kamuflasje/</g:link>
      <g:image_link>https://a0b57b3acd.clvaw-cdnwnd.com/eb180ef0aec7e5106d478018e30d100b/200002471-8019f801a1/Polish_20230713_205611201-8.jpeg?ph=a0b57b3acd</g:image_link>
      <g:availability>in stock</g:availability>
      <g:product_type>Övrigt &gt; Populärt &gt; Norsk</g:product_type>
      <g:price>694.16 NOK</g:price>
      <g:shipping>
        <g:country>NO</g:country>
        <g:service>Standard</g:service>
        <g:price>132.41 NOK</g:price>
        <g:min_handling_time>0</g:min_handling_time>
        <g:max_handling_time>1</g:max_handling_time>
        <g:min_transit_time>1</g:min_transit_time>
        <g:max_transit_time>9</g:max_transit_time>
      </g:shipping>
    </item>
    <item>
      <g:id>200002950</g:id>
      <g:title>Jakt-, militær- og kommunikasjonsradio Baofeng AR-152 12000 mAh VHF UHF 10W/5W/1W</g:title>
      <g:description>Baofengs radio AR-152 møter kravene for ulike brukere. Alt fra profesjonelle brukere til amatørradiointeresserte. Utstyrt med dobbeltbånd VHF/UHF. Det betyr at radioen bl.a. kan bruke Jaktradiokanaler (155 mhz), SRBR (444 mhz) og PMR446 (446 mhz).Oppladbart 7,4V batteri på hele 12 000 mAh følger med. Det sterke Li-Ion batteriet klarer kommunikasjon i 5–7 dager og har en standbytid på opptil 30 dager. Radioen er også kompatibel med både 12.6V og 8.4V batterier og kan intelligent identifisere strøm. Radiosenderen har tre valgbare effektnivåer høy=10W, medium=5W og lav=1W.Radioen inneholder avanserte funksjoner som stemmekomprimering, dobbelt segment dobbel mottak, duplex repeater, dobbel DTMF-kompilering, dobbelt menyoppsett, volumjustering i to nivåer (mekanisk og elektronisk), kondensatormikrofon og dynamisk mikrofon samt innebygd CTCSS/DCS.Den er altså utstyrt med inn- og utkoblingsbare pilottoner (CTCSS). Kan også brukes som amatørradio for bl.a. 2m- og 70cm-båndene. I tillegg til VHF 136–174 MHz og UHF 400–520 MHz også FM-radio 65–108 MHz.Radioen har utmerket lyd med 40 mm høyttaler, en sterk lommelykt og en 1,77 tommer stor LCD-skjerm. Den grafiske LCD-skjermen har bakgrunnsbelysning i blå, oransje eller lilla farge (valgfritt).Baofeng AR-152 er egnet for militær, jegere, amatørradio-brukere, byggeplasser, varehus, friluftsliv, ferie m.m. Kan også brukes som tradisjonell walkie talkie. Radioen er vannbestandig, støvtett og robust.Antenne (250 mm) følger med for å gi sterkere signal og radioen er kompatibel med SMA-hun. Spesielt ABBREE taktisk antenne anbefales for enda bedre kvalitet. På siden av radioen sitter en K-Port (2-pins) for headset, høyttalermikrofon og programmeringskabel.Vegglader til batteriet følger med. Batteriet er utstyrt med 2,5 mm ladeport og kan også lades med billader og USB-lader.Produktspecifikasjoner:
• Merke: Baofeng
• Modell: AR-152
• Farge: Grønn
• Batteri: 7,4V 12000mAh Li-Ion
• Display: Ja
• Vannbestandig: Ja
• Rekkevidde: 10 km
• Utgangseffekt: 15W/10W/5W (valgfritt)
• Frekvensområde: 65–108 MHz (FM), VHF 136–174 MHz (Tx/Rx) samt UHF 400–520 MHz (Tx/Rx)
• Mål: 222 x 66 x 40 mm (Høyde x Bredde x Dybde)
• Vekt: 300 gram
• 128 kanaler
• 50 CTCSS
• 250 DCS
• Kanalsteg: 2.5/5/6.25/10/12.5/25/50 KHz
• Materiale: Plast
• Innebygd VOX-funksjon: Ja
• Roger set: Ja
• Antenne: SMA-hun
Detaljer:
• Minnekanaler: 128 grupper
• Drifts-spenning: DC 7.4 V ±10%
• Sendestrøm: ≤1800mA
• Mottaksfølsomhet: 0.25µV (12dB SINAD)
• Nominell lydutgang: 1W @16 ohm
• Mottaksstrøm: ≤380mA
• Nominell lydforvrengning: ≤5%
• Tilkobling for tilbehør: 2 pin Kenwood jack
• Antenneimpedans: 50 Ohm
I pakken:
• 1 x Baofeng AR-152 Radio
• 1 x Antenne 250 mm
• 1 x Batteri 12000 mAh
• 1 x Vegglader
• 1 x Håndrem
• 1 x Manual
Fri frakt</g:description>
      <g:link>https://www.lampster.se/p/baofeng-ar152-vhf-uhf1/</g:link>
      <g:image_link>https://a0b57b3acd.clvaw-cdnwnd.com/eb180ef0aec7e5106d478018e30d100b/200003711-2e73d2e73f/Polish_20240227_200637913.jpeg?ph=a0b57b3acd</g:image_link>
      <g:availability>in stock</g:availability>
      <g:product_type>Övrigt &gt; Norsk</g:product_type>
      <g:price>2260.38 NOK</g:price>
      <g:shipping>
        <g:country>NO</g:country>
        <g:service>Standard</g:service>
        <g:price>0.00 NOK</g:price>
        <g:min_handling_time>0</g:min_handling_time>
        <g:max_handling_time>1</g:max_handling_time>
        <g:min_transit_time>1</g:min_transit_time>
        <g:max_transit_time>9</g:max_transit_time>
      </g:shipping>
    </item>
  </channel>
</rss>
